# Тестовое задание для компании Globus #

### Задача: ###
* Реализовать на php форму загрузки текстового файла (предполагается, что файл содержит только набор чисел (новое число с новой строки)).
* При сабмите формы необходимо результат выдать в виде csv-файла с двумя колонками: число из текстового файла и то же число прописью (например: 24 Двадцать четыре)
* Реализовать задание не используя jQuery, фреймворки, плагины и т.д. (чистый js и php).

### Усложнения: ###
* Реализовать загрузку файла также методом drag & drop.
* Реализовать выгрузку файла csv в кодировке UCS-2LE (для совместимости с MS Excel под Win и Mac).
* Реализовать работу с текстовым и csv файлами потоковым методом (предполагая работу с файлами большого объема, более, чем выделено оперативки на процесс php).